請問，apps 表情工廠既野～？

表情工廠既製成品，可否用在what's app，line度呢？
要用咩方法呢？
請指引下～
Thanks,